(集思廣益)打科興後死亡點先有賠償？

1.不能有任何慢性疾病
2.不吸煙
3.不飲酒
4.沒有遺傳病
5.必須在打針後立刻不適
6.於當天死亡
7.定期身體檢查
8.沒過重或過瘦
9.沒不良嗜好
10.早睡早起
11.愛國愛黨
12.不能做勞動工作
13.不OT
14.經常做運動
15.不能做過量運動
16.飲食均衡
17.過去一年沒有生病

18.屌你老母真係諗唔撚到啦

港共政府一早已經冇晒信用啦

有裝安心中出行